（突發）銅鑼灣極多紅衫

差你一個

Push

現場仲有飛買呀！
現場仲有飛呀！
場內售票時間由早上十時至下半場鳴笛開賽為止！

.

著黑衫喎😅

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :